天日阿狗大炒然波請留名手足食炭爐羊腩煲

開波前截數

lau chu ho ball

留左名先

請我ok？